## _Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании._

> Функции используются для того что-бы не переписывать один кусок кода много раз, записав его раз -  и иметь возможность вызвать его сколько угодно раз с любого места программы.

## _Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент._

> Переданые в функцию аргументы ето значения с которыми она будет работать.